Nro | Nombre | Tipo | Rep | Patrón/Subcampo
---|------|----|---|------
2|Número de acceso|Patrón|-|99999.99
3|Ubicación física | Alfanumérica |- |
4|Tipo de literatura| Alfabético |- | 
5|Nivel bibliográfico| Alfabético |- | 
6|Nivel de registro| Alfabético |- | 	
7|Nombre Centro Participante| Alfanumérica |- | 
8|Número control en Centro Part.| Alfanumérica |- | 
10|Autor personal - nivel a| Alfanumérica |R | 
11|Autor institucional - nivel a |Alfanumérica |R | 
12|Título - nivel a| Alfanumérica |R | 
14|Páginas - nivel a| Alfanumérica |- |
16|Autor personal - nivel m| Alfanumérica |R |
1|Nombre del archivo| Alfanumérica |R |
17|Autor institucional - nivel m| Alfanumérica |R |
18|Título - nivel m| Alfanumérica |R |
20|Páginas - nivel m| Alfanumérica |- |
21|Número de volumen - nivel m| Alfanumérica |- |
39|Ciudad de la editorial| Alfanumérica |- |
40|País de la editorial| Patrón |- |AA
43|Fecha de publicación| Alfanumérica |- |
47|ISBN| Alfanumérica |R |
64|Idioma del texto| Alfabético |R |
76|Descriptores: cont. temático| Alfanumérica |- |
